# 22.5 Halas
[] netusim co to je v ProjectResource ale kedze sa nepouziva tak to nejdem ani pozerat, ale vseobecne je tam par blbost ako statusCode atd.. takze si pozri
[] predpokladam ze pomenovania start,end su nejak podla teamgridu, takze ani to nejdem hodntit
